\thispagestyle{empty}
\begin{center}
	\vspace*{.3cm}
	\textbf{{\huge Politechnika Warszawska}\\
		\vspace*{0.3cm}
		{\LARGE Wydział Mechaniczny Energetyki i Lotnictwa\\}}
	\vspace{2cm}
	\textsc{\textbf{{\huge Praca przejściowa inżynierska\\}}}
	\vspace{1.5cm}
	{\Large \textbf{System unikania kolizji dla bezzałogowego wielowirnikowca z wykorzystaniem metody sztucznych pól potencjalnych\\}}
	\vspace{2cm}
	{\Large Marek Łukasiewicz \\
		\vspace{0.4cm}}
	\vspace{2cm}
	{\large Warszawa 2019}
\end{center}

\newpage